IU演唱會換劉德華演唱會門票

有IU演唱會 $1080 B區門票，想換任何一日任何價位劉德華演唱會門票現票，有意留tg傾